有冇人幫呀蛆整個汪明荃體

衰鬼啲字又幾靚幾藝術

影相d角度好似變態偷拍咁

佢都幾撚得閒